有咩手機瀏覽器好用?

an撚,用開dolphin同chrome,有咩其他手機瀏覽器好用?比錢都得
主要係想咩片都正常睇倒,好似用電腦咁

dolphin支那野黎
我用緊俄佬yandex

360

金山

Safari

opera

姐係yandex定safari定opera

Samsung browser

Firefox

我手機淨係用chrome (不過好撚多廣告)
我手機好少睇片 (畫面太細 睇唔倒啲毛 )

反修例風波持續近半年，截至20191129 警方拘捕5890人，約四成為學生（2345人），而其中910人未成年，最年輕者11歲。

ie

個個選項都有1票

smooz

uc

Curl

Opera已變支那
Chrome/ ff

用緊2樓隻yandex睇片好好用,如果有日覺得唔掂再轉其他,感謝大家

試下 ecosia 佢聲稱會將大部分收益拎去種樹
之前亞馬遜大火嗰期好多人叫轉用呢個browser

Brave/Edge

yandex 可以裝 adguard content blocker

Brave

chrome，貪佢可以同laptop嘅chrome都同步

俄仔要小心

用三星瀏覽器 乜機都得 又可以要安adgaurd 或 adblock blocker